小蒙恬重裝後仍用不到

求救

咁你宜家用咩打字

係咪即係手寫板

打字啦柒頭 我呀公80歲都識打啦

有手寫功能 頂住先啦

用緊舊果e貓板, 新板用唔到

你有無試過轉USB port 再裝過?

已試過轉USB port, 重裝8.7.1.,
校正手寫板無反應

咁你個手寫板本身有無問題？係其他機上面用唔用到？

送過返行修理, 返理又係唔得

懷疑緊你本身個小蒙恬板有D 問題.... 其實你部電腦, 插手寫板入去時, 應唔應到有USB device 插左入去?

2021年都仲要用手寫版算唔算殘疾嘅一種？

只見板上的燈有著

D老豆老母好多用電話都係手寫

有燈著唔代表電腦認到手寫板.
電腦入面device manager 度見唔見到有手寫板device 係USB 個度出現?

有沒有上官網下載最新版/加埋用外置個USB port

小蒙恬

小蒙恬
屌你老味好耐無聽過呢個term

device manager 唔見有

點解擅於打仗嘅蒙恬會發明手寫版

筆比槍更利害

咁似你個板都係有問題....
如果有第二部電腦的話, 可以試下裝隻小蒙恬, 睇下work 唔work
如果情況一樣, 咁大機會都係手寫板唔得

學打字算啦屌

笑到肚痛